打風有冇人會幫下d流浪貓狗？

今次咁勁

有冇人幫下露宿者

露宿者有避難中心

呢兩日抱返屋企

顧掂自己先啦

會沖走d狗

送晒上廣西

要救流浪貓狗上facebook搵義工啦 連登仔撚會理你咩

香港人都自身難保 點幫你救佢哋

連登仔屌貓狗義工就最撚叻
最尾咪又係要叫人地幫流浪貓狗